台灣人係咪咁急不及待進入美國射程

關島又近 沖繩仲近 係咪咁急趕住去死
台灣又多中國需要嘅晶片技術 倒中即係想美國郁埋自己

台灣大選藍營贏 滅共會再加速

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻